支那國歌法立法之後大家齊做好市民

平時帶兩部電話
鼓勵大家係茶餐廳酒樓電視一播支那國歌
即刻一部電話自拍自己肅立
以示清白
再影全場廢老繼續食緊飯睇報紙
另一部電話即刻打999報警
指證全場廢老無肅立
報警拉人
人證物證有齊
齊做好市民

舉報罪案
你我有責

有無禁埋「支那」一詞？

到時會屈你係港獨搞事

唔會，我地係好市民